是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

healthy

呢啲雞扒係咪健身嗰啲

乜撚野黎

no 健身食雞胸

好撚健康囉

食完

但賣相不美

巧多菜

點整

好來突 建議咪再post 謝 🙏🏼